{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111804",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 식스(Six)"
    },
    "text": "身分証明書をお持ちでない場合、利用不可/払い戻し不可の宿は総客室数18個です。近くの電車駅には1号線ミョンハク駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。静かできれいで、社長の親切な対応でホテルでゆっくり休むことができます。匂いについての言及がありますが、だいたいきれいな宿に見えます。価格に比べてコストパフォーマンスが良く、リアルタイムも豊富で楽にご利用いただけます。宿は値段の割に満足な方です。社長は親切でしたが、清潔状態に改善が必要です。チェックアウト時間変更のお知らせも修正要請があります。旧式である点だけ留意すれば良いと思います。).",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の利用条件は何ですか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用不可です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "総客室数は18個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅の名前は何ですか？",
            "answer": "近くには1号線のミョンハク駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かですか？",
            "answer": "はい、静かです。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "匂いについての言及がありますが、だいたいきれいな宿に見えます。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはいかがですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが良く、リアルタイムも豊富で楽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長の対応はどうですか？",
            "answer": "社長の親切な対応でホテルでゆっくり休むことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間変更のお知らせも修正要請があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような宿ですか？",
            "answer": "静かできれいで、価格に比べて満足な宿です。ただし、清潔状態に改善が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 297
    }
}